英雄聯盟 傳說對決 王者榮耀 都係騰訊紅資!!! 你仲玩??

全部都係紅，罷食得藍店點解唔罷玩 紅遊

冇玩過

推

Ubisoft 共雪 Steam Window都係奶共
仲有咩冇跪低嘅公司出嘅大作？

btw 樓主用咩手機上連登？電腦用緊咩os?

唔課金唔得咩？

奶共 同 紅資都未識分？
紅資係要破壞佢 奶共最多係杯葛佢

簡單講 奶共既game 係盡量唔貨金唔玩

紅資遊戲 應該要罷玩+破壞！！！
例如無限開外掛 破壞遊戲體驗！！

大j哥哥都玩
唔課金就算啦

EA

睇到都唔開胃

同大陸仔有咩分別

以牙還牙啦，用簡體字名 唔需要講道德
反正外掛都係佢地製造出黎

玩跑啦

根本係香港人一代文化

官方幾時先肯收堆外掛撚皮呀

就憑個fb夠膽串鳩30萬都值得我地重新玩返跑啦

唔好俾錢玩咪得囉
不過玩少啲做吓其他行動都好嘅

不過ea連玩家都撚
利申：仲奴緊fifa

又偷換概念
幾時開始變到奶共嘅事物都可以使用&支持？
你玩緊/用緊果隻game/產品果陣 已經係支持緊間公司啦
點解當要罷嘅嘢觸及到你範疇內 就變到雙重標準嘅？
乜撚嘢紅資同藍店 根本本質就一樣
你點會話唔支持紅資店 但藍店照可以支持？
你一使用間公司個服務嘅時候已經係支持緊佢啦
難度你覺得你口中紅資嘅公司冇提供服務俾啲奶共公司？